====== Sentence Level Features ======

1. Sentence: Crim .  , n° 335) de procéder périodiquement au badigeonnage , au blanchiment , au ravalement ou même au crépissage des façades ;
Entity Name (Type) :: Crim (MISC)


====== Text Level Features ======

Entity Name (Entity Type)
-------------------------
Crim (MISC)
Total entitiy counts: 1

